### **Ducommerce**
## Simples e-commerce para pequenos empreendedores.
Versão: 0.2.1

Links úteis:
- [web.dborges@gmail.com][1]

<p> Por padrão a porta é a 4000, mas se estiver em uso ele vai pra 3000 </p>
<p>Esse projeto é monolítico e não influencia em minhas habilidades</p>
<p>Da mesma forma que os outros projetos, disponibilizo uma parte pra quem está começando a programar para que possam ter 'uma luz' de como começar.</p>

-------------
## What's included


```text
ducommerce/
└── bin/
└── src/
    └── controllers/
    └── middlewares/
    └── middlewares/
    └── models/
    └── payments/
    └── resources/
    └── routes/
└── views/
    ├── admin/
    └── client/
    └── defaults/
    └── home/
        ├── _home.ejs
        └── _slide.ejs/
```



## views

![Alt text](https://imgur.com/W1WJ8mC.jpg)

![Alt text](https://imgur.com/plsWaV7.jpg)

![Alt text](https://imgur.com/gvqElPy.jpg)
